劏房波：兩虎相爭 必有一傷 籲美方考慮自身影響 回頭是岸

陳茂波籲美國制裁香港前考慮對自身影響
04.06.2020 11:24

財政司司長陳茂波接受央視旗下環球電視網訪問指，指美國在香港利益龐大，多年來賺取貿易順差，希望美方在對港實施制裁前，考慮對美國利益帶來的影響。他表示，本港直接出口對美國的貨值只佔整體出口的0.1%，即使美國取消香港的特殊待遇，對本港經濟影響輕微，但可能會影響投資情緒，因此需要加強對商界解說工作，指不少商界在過去一星期了解定立港區國安法的原因後，感到放鬆，亦同意香港需要港區國安法去回復社會穩定。

陳茂波又不同意，港區國安法會侵蝕香港高度自治，反而是協助香港社會穩定。

中國係虎？

最傷係佢美國啲物業咋掛

隻腳斷未?

人地要自殘 你仲咁多聲氣做乜姐你

石頭呢？

喵!?

紙老虎唔係虎呀？
鯨魚唔係魚呀？

其實佢係咪漢奸？ 點解日日都要對美國咁好？

講到自己唔會係傷個個咁

波波堅強 波波不哭

你係定兩隻都係虎
我剩係見到獅子撲兔

弱智都可以做司長

這就是香港

外交唔關你事呀...違反基本法呀

虎?邊撚到虎?睇過

佢蝦我呀 佢蝦我呀

人哋係鐘意用石頭砸自己隻腳，吹咩

漢奸黎，好錫住美國，希望佢唔會受傷

陳茂波又不同意，港區國安法會侵蝕香港高度自治，反而是協助香港社會穩定。

你當舊石係condom? 唔搬出黎砸腳？

傷嘅係支那囉
你個小小地方財金官員就唔好出黎7喇

壁虎

敵人真埋身就自斷尾又扮弱者閃！！！

成撚日叫人讓 咁多年你有冇讓過一次
冚家產等仆街la

戰狼呢
我要睇戰狼呀

虎蝗相爭

美國影響到自己 香港市變nothing

講到美國制裁對香港經濟影響輕微
咁你就唔好日日出嚟鳩噏啦
美國都係用石頭砸自己對腳
劏房波你由鳩美國啦好嗎
唔好日日喊住咁對人哋內政說三道四

點解係干涉美國內政唔係干涉番中國

他表示，本港直接出口對美國的貨值只佔整體出口的0.1%，即使美國取消香港的特殊待遇，對本港經濟影響輕微

依句講左幾多次

Figure manipulation
0.1% is calculated by export over total export including re export. If including re export to us it would come to around 8%

咪係 人地美帝比撚哂signal 班撚屌自己一意孤行 跟住屌9返人 唔比面

弱撚智 又係度話唔驚 唔驚 但又係度反對 etc

聽到都煩 唔驚咪ignore 就係咁簡單

虫就有佢份

老實講，貿易上係勁

奉勸港共政權回頭是岸,回歸理性,遠離中共

撩人隻抽，點知唔夠抽比人打到還唔到手，跟住叫人回頭是岸？

呢期真係學撚晒口交部d野

你老幾呀

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

老虎都係貓科動物嚟嘅

跳跳虎個fd

又話無影響？

美帝：who are you?

美洲虎, VS 熊貓

美洲豹是美洲最大的貓科動物，體型僅次於老虎、獅子，位列第三。這種帶斑點的貓科動物和花豹非常相似，但往往更大、更結實。它們棲居在各種各樣的森林和開闊地帶，但更偏愛熱帶、亞熱帶潮濕的闊葉林、沼澤和林地。美洲豹酷愛游泳，大多數時候喜歡獨居、屬於尾隨伏擊獵物的機會型捕食者，位於食物鏈頂端。作為基石物種，在穩定生態系統、控制獵物數量方面起著重要作用。

美洲豹咬力異常強大，和其他大型貓科動物比也一樣。這讓它能洞穿爬行動物身上披的殼，並採用一種罕見的殺戮方式：直接咬穿獵物雙耳間的顱骨，給腦部致命一咬。

支那病貓黎咋

on99你自己利用人地經濟自由，再窮13億人之力整間國企頂爛人地市，同時用乜柒國家安全做藉口唔開放自己市場，使撚哂橫手咁搞鳩人，依家叫人停手?

人地係美帝金主爸爸養大

屌你個閪仲要判產權判到山寨贏原廠，一間new balance隔離就係new barlun，偏心自己人偏到痴撚哂線，叫人唔好同你鬥?

明明中央一直叫自己做沉睡嘅撕紙，劏房佢想造反？

劏房波唔好喊啦

兩虎?

東亞病虎

兩波夾腸
必有一漿

紙老虎

喔喔，波波學人出口術喎

壁虎都係虎

點解永遠淨係講出口唔講轉口既

陳荗波係咪漢奸走狗賣國賊
今次係我地中國最好機會徹底 KO 美國成為第一大國
你竟然叫美國投降

我知，支那係紙老虎嘛

笑撚死 露哂底啦
要打啦 重講呢啲
劏房波 實傻撚咗
勁淆底 好撚驚啦

成日 出聲
係咪好驚呢

原來美國對香港貿易順差高達334億美元
即係送緊錢俾敵人洗
取消關稅區
袋翻300億
又嬴
仲咁多野講係咪通敵賣國

又話係「發展中國家」？
要你俾錢個時就係「發展中國家」？

虎？邊撚到虎啊？睇過

咁你注定受傷啦

你確定自己係老虎?

既然一早認定傷既係對方
又洗乜驚?咁為對方著想
係咪勾結外國勢力?

無牙老虎

惡人叫好人回頭是岸 咩世界

中國羸就得啦
制裁完香港仍然係金融中心
而家咁關心美國，又想通番賣國？

叫中國回頭是岸啦笨柒

到依家有冇記者敢問總出口量

「美國你真無好撚勁，放過我地啦」

係，紙果隻